［9-3-2020］股市直擊+波神信眾區

開錯日子....梳......
d SP....

Yendim for gold ar

仲打緊death stranding

D7BC

党今次威啦, 整到全球大爆炸

沽左油未呀

7,80蚊買油梗係威

條腰斷啦

幾時報復式反彈

Maggie係咪想插到侵侵上任時

沽 jor siu siu..............
follow Ka siu mo duck she.....

收到風4C食緊台妹....教個o靚妹打機...

崩盤

唱定美金買少少美股先

Moderna

岩岩又轉多左2成mpf入北美
仲有4成等終極一跌

eu

3傻

10年期債

美股跌停，有生之年

熔斷日lm

啲股又無想像中咁殘